聽日維園大灣區嘉年華，大家識做

而家出唔到去既唔緊要
聽日一定幫你清得一乾二淨

push

輕輕一推

推

屌你老母係咁講班廢老係黒社會做乜鳩？ 班黑警差人嚟添呀屌你老味

pish

係正隔離 順手掃走班垃圾